聽日開市入494~

利申:重倉~
有冇人有渣494

我由8$20手
溝貨溝到6.7 有30手
不過收左幾年息

見佢係時候爆上去 所以開POST

有冇人又係重倉利豐
12月5號見佢成億幾成交 都溝左3手 早知溝多D

全靠梁裕昌先升到咁高

大家有咩好股 分享下
我要有息收

2380

隻野跌咁落都仲有人買

呢隻野賺唔賺到錢

410，1088

重倉訓身

目標價4.4

有冇人有494
講下你幾時幾錢幾手

但2011年係佢出報告（當時2x蚊）踏足咁多年
佢似係你仇人多過恩人

咁事實佢業績係轉差 係我ON9唔捨得放

點睇494個消息

派咁多息，聽日都見4.4啦

變賣資產

無睇錯佢好似自已賣比自已？

係、聽日唔一定升

升完衣轉、係時候走
佢差唔多咩都賣哂

賣完再比返錢自己